15歲少年疑示威現場掟水樽 被控公安條例今開審 警員供稱找不到涉案水樽

去年11月2日尖沙嘴舉行「人權民主和你Sing」活動，原獲警方發出不反對通知書，惟活動遭警腰斬，爆發警民衝突。當晚旺角有示威者聚集，其間15歲少年被指掟膠水樽但沒擊中人，及後遭在場便衣警員追截制服，被控《公安條例》下在公眾地方擾亂秩序罪，案件今在西九龍法院少年法庭開審。現場警員供稱，他目擊被告掟水樽，惟事後返回現場嘗試尋找涉案水樽，卻找不到。

阿sir 做野唔洗你教

我話有就有

阿蛇對眼就係證據

想像岀黎點會搵到

：你而家即係話我屈佢啦？我班兄弟唔係咁睇喎，你不如問下你老闆先

隻狗係度FF

黑警食冰食到有幻覺

咁駛唔駛挖出嚟呈堂

：揾唔到證物 即係無插贓 誠實可信

隨時片都冇

玻璃人？咁都告